認真，被國際品牌告侵權，有冇人試過

即係邊個品牌？

咩logo

國際品牌好出名竞然成家人都唔知??好想知咩牌子？

如果入咗法律程序好似唔公開得
要講就快樓主

樓主都未見過好出名嘅國際品牌究竟係乜？？

你禁講我好驚喎

佢未告你應該都未算

開嚟睇下先啦
如果連登仔個個都唔知 就判斷到你係抵幫

係咪LV? 好興放蛇

咪係 又唔肯講 又要人意見

大公司成日兇鳩人
真係告先講
你屋企係邊行？

幾年前新聞有講
好似賣lv 啡格櫈 你今次衰咩

相？

你設計左個logo點知原來一早有人用緊仲係大公司?
你死撚硬

求其放張有個logo既衫袋扮風景相
俾我地認下先啦
或者暗示下？
正常庭外和解啦
不過好貴

Super me ?

相都無張
叫人點覆
自己搵律師啦

咩都唔講又要上嚟問 點幫你呀

你唔講幫你唔到
但可以話你知法院命令有禁制令, 損害賠償, 同埋交出所得利潤
你唔熟知識產權, 又唔講, 最後一定俾人禁

都知開post來做乜

樓主唔洗理嫁!!!!
係呃錢嫁..

邊夠錢同人鬥呀 賠錢收檔啦

即係賣老翻啦屌

好耐前都有巴打po過類似post

會唔會留案底一世玩撚完

乜撚都唔講，你想人覆你啲乜？
教你告返佢轉頭好無？
報警啦快啲

賣老翻就抵死

入貨定淘寶呀？
正正經經入貨的話問供應商批貨點解有問題
淘寶就抵你死

仲問.... 哈
都話係專呃錢嫁, 唔洗理佢...

年宵果時某一檔被告侵權，我幫過吓咁

乜都唔講 問條撚咩

呢啲邊駛賠錢，你驚咪靜靜雞收埋佢當無事發生
告你都要錢，邊有咁得閒搞細舖
律師信是鳩但，大公司可以大批買律師信，有乜好驚

咪9UP喇
佢樓主唔識處理就玩完, 有心玩可以玩到你坐, 點靜靜雞收埋佢當無事發生?
不過點都要知多D 背景

屌 唔開logo 就收皮

你唔po相都俾啲hints人去google吓係邊個牌子啦
也柒都驚一餐
正宗垃圾港豬
真係抵你俾人告
唔恰你恰邊個?

On9
完全irrational fear
9up當秘笈

你遲啲都要刊登 咁不如俾相睇下係咩logo
再諗下點搞

咩野黎都唔知就入貨抵撚死啦

講真，求其search下LV 侵權都搵到幾十單同類事件
姑勿論LV專揀唔識法律嘅老弱婦孺落手係咪代表佢地無料
樓主大可以參考下嗰啲case

咁你上嚟問乜鳩
直接識衰仔比錢啦

可能個logo係人都識
明知一開就比人屌到返艇
咪死都唔講囉

明白, 你有份叫樓主靜靜雞收埋佢當無事發生
到時佢要賠償/承諾書/刊登權利啟事, 但無做到
你都有責任

你乜都唔講，不如去問埲牆

諗起呢單LV告間飛髮舖既新聞

做商業野先要驚姐
gg 樓主

其實你怕咩公開，之前好多都單都上報
你不如比張圖睇件product係點，點抄法，幾多成相似
睇下點幫你好過啦 你開得post都係想人幫你姐 如果唔係你自己搞得掂啦

識解決但圖就無張咁無誠意咁我都無誠意比意見

其實樓主都係想大家叫佢乖乖比完幾十萬簽左紙就算數

此post已完

有咩責任 關我地撚事

係咪淘寶入貨返黎格仔鋪賣
點知入錯左大牌子a貨
預六位數啦

乜柒都唔講講經咩

你條撚樣真係唔全唔識又扮專家架喎,你唔撚知醜架?

你直接話賣假貨吖嘛

下世小心啲啦

等我估吓先
係咪Loewe個logo

樓主係咪瀬左kenzo隻老虎呀?

假膠？

都唔知討論乜

又要人幫，又唔俾相，咁你開咩post?

認真 唔好理佢 你回覆左姐係上左釣

賣老翻抵死啦

淘寶老翻拎黎賣？
乜撚都唔識等賠錢啦

JW Anderson? Fendi? Givenchy? Loewe? Hublot? Henessey?

Agger 支持間公司告樓主

名又唔開 乜都驚
咁你開post嚟拓柒？

散場啦

樓主假膠黎

乜都唔撚講 真係抵撚你死

Hello 無圖

老翻食屎狗

叫老人家手寫封信去道歉，話自己咩都唔識，肯道歉但因為窮無錢賠償，求大公司放過佢地。
我阿媽以前中過政府的律師信，因為佢係商品中展示咗張真鈔。
佢開口要兩萬幾賠償，阿媽封信話佢老人唔識嘢，又無錢，最後間嘢叫佢賠幾千，當封信成本就算咗數啦。

你如果係假膠我會捧你上神枱 你真心就真係睇到我想你畀人告到甩褲

又要問野 比多少少detail都唔得
執柒左佢順便破產啦

民事

屌 係咪樓主屋企人賣老翻比人查到又想甩難啊
又唔肯講係咩牌子 大路野 ？

好耐之前有絲打試過上黎求助

好似係小檔仔賣小朋友衫

比hello kitty委託間律師樓告

要賠六萬幾七萬

聽都聽左起碼十年 原來而家仲會有

9成9係咁啦
垃圾樓主扮乜撚嘢
收皮啦

港豬就係咁、俾大財團嚇一嚇咩都驚撚話唔想攪大件事 邊間公司告你又唔撚講。就算知個間公司係專門屈錢都幫你唔到喇

V字形？

辣殺樓主死全家啦屌

支持告鳩樓主 賣老翻都可以扮撚晒受害者上黎出POST仲乜柒都唔講

肯定係LV格仔，大把人中過招

唔洗理佢，寄封信話俾佢知你靠呢個logo賺咗幾多就賠俾佢（扣埋你燈油火蠟、人工鋪租的純利），貨一定要落架。

屌你老母開post吊人癮，樓主你快撚D含家剷咪告唔入囉

有咩理由連人地品牌同自己嗰個似都唔知 肯定有問題啦 實入到你啦

等破產啦 柒頭

有印象
好似仲係高登個時

屌你老母講你就講啦。

一定係唔知啦

乜撚都冇幫條鐵咩洗定屎忽啦

乜鳩都唔講都唔知你開個post做乜

垃撚圾樓主 冇圖問乜春 等執笠啦

唔能so佢先
你主動一so 佢 reply左佢即係証明你收到訊息，比佢開file, 跟住法律行動，通常e招叫引蛇出洞

9成係做師奶衫 係大陸入撚左d大牌子logo衫
大陸狗最撚鐘意整d大牌logo上件衫度

利申： 做呢行 收過同類型嘅野
你唔講係咩公司 咩logo真係好難幫你

賣假貨

追完成個post 抵啦

睇死係淘寶/大陸入貨

打官司請早搵律師

之前有單sanrio 希望佢睇到呢個po

樓主屋企人賣老翻

結論:抵撚死

賣老番就賣老番，講到咁複雜做乜

試過啦
大陸呃錢黨嚟
果陣比佢呃左廿萬
報左驚話冇用 拎唔返

祝你比人告到破產 你老母做雞還債

係賣假野，定真係入左佢件野如果真係入左佢件野，佢無授權俾你賣，又算唔算違法

樓主，你都係嗱嗱聲認自己柒咗，賠幾百萬人哋算鳩數啦，仲要問

賣假野仲想甩身？
準備比人告啦，抵撚死

乜柒都冇都上到熱門

屌你正正經經搵個律師問下啦
上黎問把鬼

差唔多成200個負皮 得樓主自己禁個正皮俾自己

上面d留言洗唔洗咁毒 兒登仔真係惡到

樓豬好好恰
做生意有你地做對手就好

剩係想樓主講下咩牌子je
咁都驚

乜都唔講想人幫
你比人告果陣記得乜都唔好同律師講呀

賣國際品牌嘅老番預咗賠三十萬左右。無知，老人家，唔識不是理由！咁又識上網賣？

咁你抵撚死la

Hello無圖？

咁開post 有何意義？

祝你死全家

最好告到全家破產 支持LV嚴正執法

人地大公司係呢一刻都唔只告你一個啦 你係要收埋唔講之後自己傷心打飛機都無計

咩logo?

老老實實通常都係三間，
LV,
叮噹母公司，
hello kitty母公司。
最鍾意告人

依3間下面大把版權，講到尾智識先係力量，版權既野字型仲易中招

講左咁耐，又唔肯貼個logo係點樣

你覺得你抵幫咩？
on9到

將間鋪轉手比自己熟人之後走佬啦
過一排先返黎
最多比人通緝姐

抄你就抄啦，咩未撚見過又係國際品牌，我屌你老母

咩都唔講無人會想幫你

睇撚哂都冇圖 on9樓主賠錢啦柒頭 睇死你賣假野

LV呢間野好賤格 成日告小商戶侵權

上知識產權署trademark search 打佢間公司名
睇下佢註冊個trademark
睇下佢註冊嘅specification係咪真係有同你D生意重疊

另外可以Google下最近三年LV究竟有冇喺香港用過呢個logo
如果冇嘅話 可以向知識產權署申請revocation of trademark on the ground of non-use
剔除佢個商標註冊

屌講咁耐圖都唔敢放一張，買老翻抵死

梗係唔理佢啦
呢d野一定搵第三者deal
佢要告就佢搵
佢搵律師先搞啦

記得好耐之前高登有單，樓主自己揾

講咗咁耐圖都冇張

收皮啦

睇下有無得求情
如果大額既
叫佢比哂身家你 之後拖到搞老破

果兩間都好惡

樓主 講下邊間告你
D人想幫你都幫唔到
變哂屌鳩你

咁即係賣老翻囉 講咁多廢話圖又唔俾
淆到咁樣咁你上咩黎開post啊

講左咁耐都可以冇圖都幾西利
咁我當你作下故仔

都唔知樓主開Post做乜尻，乜都唔講，賠錢啦傻鳩
個個都話唔知唔識賣老翻仲得了嘅
做生意做到咁戇尻早啲摺埋收檔啦
小你老母本咩

樓主講一半唔講一半，點幫

似係啦但係又想問下人有無咁嘅經歷 就作個logo係唔出名

你屋企開紙紥舖？

賣紙扎？

坐陣監就好了

搵區議員

食屎啦你

抵死

樓主開post 做乜柒
乜都唔春講
祝你遲d 比人告多次

希望你全家都坐監

賣老翻

唔使諗，交罰款喇，同呢啲大公司無得玩，你邊有咁多錢同佢打官司

賣完假貨
又要搵屋企老人家過橋
又要問又唔講詳情
真係好撚on9

錢唔係咁賺
希望第時呢個post可以用嚟證明樓主根本冇心改過
想逃避責任嘅證明
最好比人告到坐監愈耐愈好
坐到下一世小心d

圖都無張
抵你比人拉

驚又唔問律師
走上嚟開post又冇圖
死窮撚寒酸樓主
快啲全家坐監啦可以三餐免費食

搵律師啦on9

係唔係紙紮鋪？之前睇報紙見到間紙間鋪賣紙紮lv袋又係俾lv公司告侵權

白痴仔 乜都唔講開post做乜鳩 等比人拉啦

屋企人試過，情況差唔多
最後話同事大陸落黎完全唔識英文
唔知係牌子 打甩左

老大撚晒？
賣老翻比人周到咪賠囉
再格價邊份報紙落道歉聲明最平
講咁多做咩姐？

想有專業人士教你點走數？

無知唔係大曬
準備好賠三四十萬啦

民事...

Loewe？我最鍾意依個牌子，賣老翻食屎啦，小本經營係咪寫代購實質賣老翻？

剪髮店入面有張櫈嘅圖案係格仔, LV話佢用黎吸引人

抵你死啦咁on9 成8頁都唔講邊個大品牌
連登有律師都唔益免費意見比你啦

你賠錢就私了

你唔賠錢海關好快上門拉你

屌你8頁都無圖

收皮啦
唔放圖
即係樓主假膠
就算係真嘅都笑撚鳩你

抵死
入去坐啦老翻狗

篇野梗係覺得熟口熟面咁

其實呢單都on9
人哋買張櫈，仲要冇logo都玩大佢
要告就告賣俾佢嗰條友啦，吸引人喎，有咩咁吸引？睇到自己咁高

侵犯版權刑事黎架

竟然..自膠

冇圖就收皮啦比啲誠意好唔撚好？

撚人大賽正式開始

私了可以比第三者舉報老妨

我覺得係 Fendi

咁多巴打要求連圖都唔俾張,肯定有古怪,樓主一路好走

第八頁仲係hello 無圖

我都覺 可能係果兩隻死人眼仔圖案

又或者係最classic果種F字monogram 袋
佢唔識以為係街邊啲阿婆袋

因為呢單嘢令我覺得間公司極on9
我買Chanel 買Dior 買咩都唔會買佢

我都覺

入貨又唔係自己做，驚咩呀？

屋企人有相似經驗，你即刻收起哂所有相關侵權既野。唔洗刻意覆佢，佢未正式入稟法院你都唔洗徙錢搵律師的。

如果想安心d搵律師都睇下有冇相熟/介紹，有d 廢既冇乜用

大品牌唔係靠呢d 搵食，不過人地都要有管理咁解

又要問人 又咩都唔講

屌你老母樓主 叫你比張圖黎睇咩牌子 你都唔撚比 加密比圖都得掛 咁撚驚就咪上連登問 直接問律師意見啦 仲有好心吹水就吹好d 人地問你咪LV 你又跟住講LV子公司 google 搵唔到間公司咩on9 人問咩都答少少吱牙膏方式講野

成個post都垃撚圾乜撚都無

你咪撚講，亦都咪撚再問

搵律師問意見啦 唔係考咁高分讀law做咩

咩都唔講，等睇俾人告到甩褲

如果你唔理佢佢會搞鳩你
你覺得無理就sd番封信去拒絕
你覺得係你錯就照做，不過陣間又有第二次
一係你同佢講你冇錢架多數都waive到

佢係外判公司有佣分，會咬住你唔放，除非你回信比總公司

屌你老母賣老翻扮到無鳩辜都算
圖都冇張喺度問問問想點撚樣
抵你俾人告

我估Fendi Monster logo
大陸買貨黎賣

祝樓主快啲清盤

如果個logo咁出名冇理由唔識喎
咁點解又會覺得賣嗰d老翻會賺錢呢
好似講唔通喎

屌晨早流流睇呢個post睇到我燥 祝樓主俾人告到破產

冇追post,樓主肯講咩logo未？

樓主撚狗？

屌你又要唔公開 又要驚死 又要問
抵你地比人告啦

得啦你收皮啦，死撚硬

其實告你嘅應該唔係間公司，係授權左一個代理人，整到你比左錢後就可以分一部分，就係靠咁搵食

又有得睇啲樓豬笠水

屌你老母圖都冇張仲可以推到9頁

正垃圾 曬我時間碌post

要專業意見就搵律師啦
上黎真係以為呢到班垃圾比到咩意見你?
又要抄人野又要縮沙

收起d產品先，怕再有仆街放蛇
跟住唔洗理，因為未必再有下一步行動
寄嗰堆文件俾你其實真係漁翁撒網
睇下邊個會有reply

Hello moto

又係LV 好多年前都有過類似既post 啦

你支那黎

未試過賣老番 無經驗sor

祝你坐監快樂

屌你啦 LVMH旗下咁撚多牌子 又唔撚講又要人幫鳩你

又要問可以點做
又要話人地幫到你d乜
你屋企人出事最撚心痛係自己個仔女原來係咁撚柒on9
少少presentation skills都冇
仲學人賣嘢
你確定自己人生就係咁撚樣？

連登仔純粹想食花生
咁撚激動逼人post圖既應該唔會熟法律幫到樓主
見到張圖咪笑鳩樓主抵撚死

搞大去
人地一定告硬你
唔信可以試下

幫閪咩 圖都唔撚比

你搞大去
仲損害人地公司形象
人地一定告你保護自己公司
唔好用西客方式處理
加上道理未必企係你果面

篇文咁熟口面，之前有個post係樓主老母賣平價衫褲，女人街質素果啲，入左啲卡通圖案既老翻款比sanrio告

咁你擺完個看透世事智者款
又幫到樓主D乜

咪扮唔知啦😂
你都識講國際品牌
抵死

屌
無圖點幫

抵撚死囉

乜都唔透露
學乜人問意思

畀錢搵律師啦垃圾

女人街個d 咁多年都冇事

屌圖都冇祝你地輸到仆街

你講野一舊舊
你轉賣左該品牌既野
定你用左人地個商標製作左樣野出黎賣？

樓主快柒啲坐監啦，你個屎眼真係比人爆一爆先得 抄人地唔撚洗付出代價呀，你估呢道係支那国？我屌你老母臭化閪

屌你老母

完全封鎖

呢啲case係有價講

不過以後入貨小心啲
有啲舖係成lot混款咁入貨
中間夾咗幾件侵權嘢係成日都發生
唔留神拎咗出舖賣咪隨時奶嘢
所以呢啲公司先搵到食

LVMH係乜都唔知

你個小本經營係有限公司？

犯法比人拉la

連律師費都慳就咁上黎連登問, 仲要講啲唔講啲
賣老翻野俾人捉到

假膠都咁多人認真

唔撚講又點幫？
祝你比人告到破產

樓主潛咗水

Hello無圖？

屌你戇撚柒鳩鳩
又要人幫又唔比圖
儲定錢去賠啦屌你

唔知唔係抗辯理由
賣老翻賣得你咁過引
等住比人告到破產啦

妳係我第1個永久封鎖既人

咁你咪撚開po啦柒頭皮，當連登仔狗呀？你鍾意撚就撚？你邊撚位呀

成個鳩post乜柒都無淨係吹水
垃圾假膠

唔洗講都知係lv

圖又冇 hints又冇 點幫你

咁叫陰質錢? 攞人個logo 賺錢唔陰質?

屌你老母乜撚都唔講 當呢度律師樓？ 想上黎拎意見就算
祝你比人告到仆街

Kenzo ?

鳩估：
老虎頭icon電話殼
KENZO

入黎睇你俾人屌

玩撚左11頁原來乜都冇講？

希望間公司告鳩樓主

唔理佢你死梗

其實做得啱 班友想食花生緊係叫你公開 但依家牽涉到法律問題 你係唔應該公開

試吓告番佢轉頭
跟據大陸案例你可以放心等收錢

比人呃左幾仟
仲好意思出黎教人

如果封信冇寫明唔可以公開，係可以公開
呢個未係法律程序
公開左對雙方有保障

g持

祝你比人罰錢罰到冚家剷

抵啦
有人想知再講呀啦

bye bye blocked

抵你死
破産賣身啦垃圾小店

屌
講咁耐都冇圖
祝樓主全家坐監

講咗咁柒耐，圖都冇張
我話我係LV老細都得啦屌

樓主成家賣老翻

如果賣番同一樣產品，九成告得入
LV logo 賣牙刷我估唔會理你

屌你老母希望你比人告撚到坐監 睇十幾句都未撚到咩牌子 弱能

我估係fendi 惡魔眼
樓主講有咩圖案又係商標 得呢個咁濕鳩

利申：淘寶成日見

呃咗幾千，哈哈。
當你睇完法律條文，問埋律師朋友。
呢幾千完到事你會覺得值得嘅。

咩都唔講希望你成家比人告到甩褲

冇追曬，扺你死嘅，原因睇下頭幾版

禁你老母咩
死全家啦樓主

乜撚柒都唔講抵你被人告。

一句唔知情就當冇事 全家等比人告啦撚樣

我應該知你係邊個
夠100正評 公開

Sorry，我有少少唔信你

抵啦

好厲害阿捧到人上神枱
講完有冇打冷震？

On9

依單都幾仆街
張凳得格仔不特止，仲只係用黎坐唔係賣，咁都有得告？
唔知最後點

Moschxxx?
好多大陸人著佢老翻 淘寶一堆

過左成日都係無圖

之前有單新聞好似係有間髮形屋嘅凳係類似LV, Gucci 類似呢d大牌子嘅patter（但無Logo）之後比大公司寄信告

樓主可以上網睇下呢單新聞

等破產啦屌你老母

大公司又打壓本土公司 有冇人推上報

樓主水都潛埋 圖都無張

變有限公司。

圖都冇張想人點幫你呀
等收皮啦

個個都有理由有藉口去賣老翻仲得了嘅?
個個都小小錢了到事 仲邊有人尊重知識產權

全部都係屌鳩樓主On9

樓主點補救

我媽之前都奶過一次野 話個手袋扣同佢地一個款相似 要告我地 最後搵區議員幫手搞掂
搞唔掂要賠3皮幾

樓主正廢柴，又要係到問，又驚有後續問題，你不如掘個窿收埋自己，唔好浪費社會資源喇

咩都唔洗做 反正講咩你都未必會聽
再唔係咪回信同佢講吹呀

個logo如果喺香港係註冊商標咁你咪侵權，同人地傾吓可唔可以賠少啲啦，打官司輸硬

髮型屋係LV格仔patten櫈

另外有單係紙紮舖賣有gucci logo 嘅袋
Gucci出信話唔可以用佢哋logo
呢單係俾人屌到gucci出返道歉信

賠錢啦

係我睇漏定咩，推左13頁都仲未知個logo係咩